讀過女校6年你問我答

為防止自爆，讀邊間就一定唔答
我會盡量答晒問題

有冇卒碟嘅習慣？

係咪會係咁玩互渣

咩區

等睇全部都係關性 事嘅問題

我就冇
但唔知其他人有冇

會

咩途徑識仔

唔講
一講就大概會估到

唔係

Joint school activities

已經係

屌 睇錯以為係問學校入面

點識男仔

原來問左

有冇入過男廁

男人老狗讀女校

樓主大唔大波

係咪應該會少啲黑勢力？

PS想個女入女校

入過
不過係學校sports day開放多幾個男廁比我地用

我個間就應該冇

普通

pe堂換衫情況 系未好open

係咪無時無刻都小圈子鬥爭？

系你老母

我低form個時全校得十個到
之後好似越黎越少

係有小圈子
但唔會鬥

點睇tb?

有無磨豆腐

咪係人一個

冇

係咪好多都好粗魯

係
分分鐘仲粗魯過讀男女校既女同學

屌 我讀其中一間

冇扮

有無比人排

13年女校

留名

利申： 絲

讀左12年女校

興
上pe堂唔洗換

三年之約係咩約？同邊個約？

約定

讀過留名

係同邊個ge約定?

我個間有女校男生

絲打

同自己

打粉

你三圍幾多 胸圍比埋cup 數呀唔該

會唔會中意呀sir

當然唔會
都唔靚仔同埋大部分都成家立室

邊個比負評我

第一次搞野對象係點識

以前見過有同學同個IT ASSISTANT單對單出街
但個IT ASSISTANT雖然後後地生 但婚都結埋

唔答得唔得

太私人唔答

好彩我個間應該唔會有人中意佢

費事比其他巴打話搏比人爆pm

我相信大家都好守規矩

SRL?沙田唯一女校

個it人好唔好樣

唔好

我本身想知多d background 可以了解下唔同女 係女校既生態
咁好冇外觀就問性格
你覺得你健唔健談 多唔多fd?

介紹女校d囡囡黎識ok？

我覺得都幾健談
係熟既fd面前會好癲
fd就還可以啦

高質既都名花有主啦

多唔多交心朋友
你地多唔多唔同既圈子？

有冇d 你覺得唔會發生係男女校既趣事分享下

成班女係咪成日講咸野? 講咩女?

係咪多數都會對男仔怕羞

幾個知心朋友算唔算多
都幾多圈子

周不時都會講

有勞樓主介紹低質女女幫我脫毒

一啲啲
見識好主動既

講咩？

要諗下喎

乜都會講
應該同你地男仔差唔多

Hi我都係讀左6年女校

我懷疑我同你係同學

唔係啊

多唔多女做雞

以我識既人就冇

有冇同學忽然富貴 買名牌?

讀女校會唔會令到自己/同學有男仔恐懼症

多唔多女仔恨出pool

冇啊

可能識你

會有少少
只少我係

你邊區？
已grad？

多

會唔會覺得焗？尤其夏天！

覆得好快
係咪即係怕怕醜醜果啲定係直頭唔想有接觸？

13年男校。

著慣左唔會覺

會緊張

有冇仔媾你?

咁你而家覆我地緊唔緊張 😹😹😹😹

要面對面

我都想有

讀男校都有少少
between你個名

12年

依個名好有意義
雖然on9

近排有乜戲好睇？
想約個女仔去睇 唔係好熟 想了解佢多啲
但佢份人冷淡下 有時秒回 但啲字裡行間好少流露感情
多謝絲打

我講緊樓上個巴打

怪獸與他們的產地
依套幾好睇
其實我好少睇戲 希望幫到你啦

男仔呢啲會俾人稱呼為 毒

對比起係學校教既男老師
正常後生仔樣啦

絲打係咪肥妹?

自隊一打

👂🏻

屌啊原來我又搭錯線
Sorry

女仔都會毒

歧視肥婆
女校勁d定連登勁d?

連登

都係讀過6年女校+1

係

人生得一知已都可以死而無憾啦
你會唔會遊走唔好圈子 個個都分別講大家是非 勾心鬧角
同會唔會有d 圈子係隱形tb
同係唔係好難有秘密 好影通街
你健談 問呢d 你實知同準

少少啫唔係傾唔到計
好過你個gay佬

睇到絲打係咁答錯莫名其妙好好笑

一定唔會係死一個圈子啦
會講是非但唔會勾心鬥角
隱形tb暫時見過1個
咁點都有人會好守得秘密既

好on9

6年女校 +1

叫阿sir出去
成班係房入面換衫算唔算
一時之間叫我諗好難諗到
不過讀女校係一個好好既回憶黎既

三年之約
諗起某校某年grad片
樓主grad左幾耐

呢幾年唔知點解識琴好多真光人
樓主係咪港島人

2年

有無阿sir非禮過同學？

未聽過有

係咪成日發姣

我冇
但會嗲我媽

6年女校

我男校 都grad左2年
好掛住以前成班仔無禁忌 同埋以前ge校園生活
多唔多人入神科

用呢啲名就 gay
少年

mcs

巴打指我個屆

讀同性學校有同性學校好

乜撚都唔答學人開po

鐘唔鐘意做愛？

女校 grad左7年 好想再讀女校

有冇拍過拖? 拍過幾多次?

5個到

1次

未試過

個男仔 點識架?

處

含過幾多次撚？
比人抽插過幾多次？
吞左幾多ml精？
屎眼玩殘未？
最重口玩到咩地步？
塊閪黑唔黑？

唔試係你唔比，定冇機會

女校多tb到傻
記得中學時代問何東啲frd 十個有八個都同女咀過

唔係間間都係既

fd搭fd

我地未發展得咁快

家政堂好唔好玩

睇下邊個老師

樓主你果間隔離係咪男校

有無係廁格度傾殺男人？
聽講啲女人好撚古惑

屌

冇
只會屌啲人唔識去廁所

何謂唔識去廁所

痾到周圍都係

阿媽教落 廁所要無形「登」咁坐
好污穢架 馬桶
利申 男人痾屎

啱啊

當初做咩入女校讀書？

唔知點解小六個時好想入依間
放左係第一志願就入左

無啦啦多左咁多負評

小六仲on99咁
我係屋企人幫我揀
咁醒既 識搵學校

個時全部都係自己揀

見到仇人漏M會點?
係咪真係日日有人班房大叫借M巾

女校D女真係特別正
PURE得黎又唔會公主病

冇野嫁
又未至於日日既
但會大叫

係味好小男性朋友？

小學唔係
到依家真係都唔知點解我個時會想入

答左啲咩
之前個問題黎架喎
鍾意著旗袍定水手服

我又搭錯線？
比起旗袍寧願著水手服
旗袍太難carry

tl?

識唔識紮髻？

識因為有跳開舞

芭蕾舞？

點識何東妹？

唔係
再答落去實自爆

問跳咩舞都自爆 咁堅
有咩皮膚心得？

要做好保濕同防曬！！！
依2樣一定唔懶得

慈雲山？

我ex都讀何東

咁多人食過何東

女校絲打留名

係中學有冇玩sa 社?

有

藍田？#

係囉
唔通何東易食啲

15年女校

巴打唔好再問啦
用排除法實好快估到係邊間

幼稚園都係女校
定repeat左

估到又有咩問題

幼稚園

粉紅色校服

正確嚟講幼稚園係女班
不過冇分別 都係冇接觸過男仔

幼稚園就要讀女校好慘

有人喺學校repeat 到21歲都讀緊

無男仔既生活 唔覺好怪架咩

唔係沙田，唔係黃大仙
附近唔係男校
唔係藍田st.paul啦，對面聖言好似係

我都見過有人20歲仲讀緊

冇咩感覺

由細到大都冇接觸過男仔，唔覺得有問題
連幼稚園隔離班有男仔都係後尾聽同學講先知
一開始學校就係一個冇男仔嘅地方

有男仔既生活 有啲刺激 有時玩得
大家串下大家 唔錯架

女仔都會互相串大家

男既串 唔同感覺
女既串 好似有骨咁

其實女校入面啲男仔嘅角色會有女仔去做
至少我哋係粗魯到你唔信
可能係咁女校先會比較多les

真係好粗魯
坐底唔合埋腳
un腳
不停講粗口都會有

我想知點解有對女仔要做tb?
我聽講話 佢地比男仔呃過 定 唔鍾意男仔 所以要做男仔

唔合埋腳
係味女仔黎架

答你唔到因為我唔係tb
不過有啲可能係天生就係les

仲有更粗魯

有時可以用粗口橫飛嚟形容
讚人波大然後揸波都好平常

同埋會串人係機場

有無女同學食煙

肥妹/肥婆會唔會特別比人針對？

知道有人食
但真係好少好少
可能一隻手已經數得晒

女校世界

之前答左
唔會
只少我個間冇

應該肥婆肥妹做大佬

咁又冇

得果六年開你問我答

唔通六十年

有機會係想受歡迎，不過唔代表全部係。
聽過有人有小學開始到中學一直都俾人蝦，之後做咗tb就變咗萬人迷
不過可以好肯定答你，les唔一定想做tb

有冇女朋友？
聖誕節點過？

冇
毒自過聖誕

我中一果時 同班有個tb勁靚仔
有小小鬚

啲女同學去曬溝仔啊 ？

都啱既
通常做左tb就出晒名

讀過男校六年 留名

問你老母呀死臭閪

我十五年男校係咪要開返個

都係嗰句your face your fate
有人做tb做到俾人擺上名校男女神page
有人做tb做到仲俾人蝦得勁咗

我果間啲tb都幾高質

你真係用碌鳩諗野

你邊間

絲打讀緊U？有無上莊

讀緊
但冇上莊

通常唔會係讚佢大波，係笑9佢
然後大波嗰個就會串返人係飛機場

邊間u

有冇鍾意過女仔？

唔係三大

我碌鳩唔識問嘢，要問嘢就問你老母啦臭閪

Lm

死開啦on99
唔撚問就死返出去
得罪左你啊

咁問你老母幾歲開始做雞，畀咪客中出咗生咗你條撚屌開撚埋晒啲垃圾post

我哋係鹹濕佬feel咁話佢大波然後行埋去起勢摙佢個波
有時上堂講到同飛機場有關嘅嘢就會抽人水
有次講到三跑，即刻有人話：唔使起啦，_____（人名）未有一條囉

咁你老母係咪又比左條生花柳既客中出十連發，先生左你條撚樣啊，留埋晒啲垃圾留言
牙籤仔學人用碌鳩諗野
人唔笑狗都吠
把口成碌鳩咁臭
人不犯我 我不犯人

原來間間女校都係咁

性格要好

屌你老母臭閪，你幾撚時畀狗屌撚死你條死臭閪？

16年女校已grad

你有幾肥

官中來

做乜咁多人追擊樓主
我又唔覺佢有得罪過人

係無啦啦有隻癲狗入黎吠

笑片來

一讀完中學係咪個個都出晒pool

唔一定
但個個grad左都靚左好多

想識你做個朋友得唔得？
你電話幾號
pm我

正一死臭雞，唔撚死都冇閪用

有冇見過撚

幫我推po多撚謝晒喎

唔得

見過小朋友既

傳統名校?

Youtube搵唔返段片

肥婆係原罪

有冇比人發現你係男人?

我都係讀過六年女校

有咩感覺？
女校女仔鍾意咩類型男仔？

好細
咩type都有喎
mk又有，大隻都又